炒飯

❤️

仲諗住可以入來睇食得嘅炒飯

唔細勛

愚樂台睇嘢食

如果有得同佢炒飯 我即刻死都值

想知個fans有無當場心臟病發

一定尖叫到失聲

如果佢操到kai個種身型真係溝死全世界嘅女

牙分

佢依家瘦返小小 但都夠啦唔好咁大隻

飲水都飲得咁jeng

邊有咁大隻 你睇下we young個mv
佢太瘦啦

佢真係好高質，但其他仔話成隊野入面佢係對女仔零興趣，完全唔關心

我鍾意瘦Ｄ，太大隻好有壓迫感

唔係話佢同牙燦係fuckboy咩

好奇想知
Jennie咁強勢，咁牙kai同佢點做愛？

真。細分

Kai性格好可愛 我覺得佢先係最似忙內同佢個樣完全相反 佢都係鐘意西面女架啦

呢個真係越大越靚仔

唔知sm邊條女同佢炒過

不是吧

牙kai算係全隊最型 跳舞型到撲街 抵佢溝死女 性格又qq

屌你kai黑

屌你我真心中2佢

牙分快啲公開出櫃

100%直但唔會介意 甚至有d樂意幫佢含

佢真係gay

我50%直 50%攣俾咗佢...

樓主條仆街無視完我未

冇人知架 但希望佢係lgbt 一員 等多啲人support

我覆您啦牙佬 hi

yeri

佢一出櫃
我同佢就..💘

感動

你因住賓妹咬你呀

我唔想同蝻有性關係.

可以一戰

屌你老母

芝士漢堡

如來佛祖

話口未完

海棉寶寶

KAI 版濕身

細分版濕身

Sehun好撚正，想和他炒飯

我都想同潔潔炒飯

全隊最撚柒就係Kai，但個名襯晒佢個人就值得讚
世勛同D.O.最Cute cute

一開頭個solo正到

又黑

咁都黑

樓主連登第一kai黑

我連登第二kai飯

法國EXO果個KAI仔都幾18+

你果個乜channel黎view仲多過我po個官方

個channel專po Kpop live 節目highlight個啲
幾多嘢睇

轉po打歌片就月入十幾萬

飲勝

你咁樣講搞到我有啲想做...

GAY

佢副body真係算Kpop頭十
身型靚到

炒你老母

Hi 屌你老母

身型比例好到

其實覺得呢d屌西舞好核突

之前有隻屌棍舞做鴨咁

佢地愈跳愈色 開親con都輪住除衫 idol show肌係咪潮流

唔show就引唔到班妹妹仔啦
kai就真係最色情個個

呢個生日應援型到仲要飛三個月

負評—>上一頁

屌奶星啲大陸fans有錢到
仆街點解我唔生得靚仔啲 我都想要

好似好耐冇見你